如何增肥.........

到底如何增肥.........

我真係問過醫生，

醫生話：食多d野丫....

我：

175cm...只有51kg....

請教各位如何有效增肥？

飲增肥奶粉？

我抽脂過30磅俾你

同肥婆做朋友

再食多d野

瘦撚除做gym外絕冇其他方法

好呀

佢會食埋我個份量

食極都唔肥 平時又冇啖好食
可以點先肥

同是天涯淪落人

做gym 食多啲

將減肥D野全部調轉咪得囉

重點將自己既代謝減慢
唔好做GYM 肌肉多會增加燃燒脂肪效率
夜D訓
早餐唔食
午餐一次過食

茶記 豉椒排骨炒麵+凍奶茶+西多士

M記 巨無霸餐+兩盒雞翼+細薯條
/24蚊包餐X2+一盒雞翼

下午茶 4舊樂天朱古力PIE+可樂

晚餐 買個大雞大(大BB雞)做打底 之後想食乜都得

宵夜 雪糕+上面放一層煉奶

之後為左幫助睡眠再整杯特飲
朱古力塊+牛奶 放落杯到 叮幾分鐘 熱朱古力牛奶完成!

睇完段字都已經重咗5磅

我175 60kg都俾人話太瘦
51kg 搞乜

我過50磅俾你…

係咁食零食

臨訓前一定要食宵夜

182
110磅 留名

樓主有冇信用卡 我搵哂增重奶粉啲資料
但係冇信用卡 門市買食水好深

啲人話最好依隻 朱古力味

瘦撚飲增重粉都要做gym先有用 好似係

太過油會唔會對腸胃唔好？

之前試過太油係咁痾

181
58-60
好撚瘦 因為游水
每次食薯片一定暢便

我自己做左成個月加狂食都冇重過

一日一箱營多

增肥定自殺